2021 Geog Retaker 求地理高手指教

小妹2020 dse geog 攞Lv4
Retake aim 5*
有冇高手可以比啲建議我🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
利申 選修係E1

2022
一定要得

建議：去讀E2
利申5*

可唔可以解釋下

淨係retake geog? 本身失手4定負碌4？

Same here

dse geog level幾

搵hugo教你

我用5-6日 (5*11~12 hr)從零開始自修讀e2+做pastpaper,之後DBQ18/18 ESSAY 7/12, 我夠膽講E2一定係最易,如果你physics好會仲簡單,如果文科人就要試下先,唔好勉強
加油
利申2020 5*
FBQ 同MC 炒左

會Retake 兩科
我覺得係失手嘅因為之前兩次大mock predict 過攞level five
加上考地理個日因為一啲個人原因 所以心理狀態好差

我一開始讀過E2一排 就係覺得有啲難所以轉左E1但見身邊揀E2嘅都考得好好

留個tg

絲打一齊加油我都4

Geog 唔係肯溫下Dbq 啲marking就得喇咩？
利申 攞星

都係下年retake ?加油呀！

入左city文科唔奮氣

我都係最近quit 左

我老母唔比quit,唯有焗住讀一個Sem,而家雙修緊

浪費左兩萬蚊喎

冇計，唯有希望tsfs批多啲，學費都defer左

你留tg我搵你啦

讀 civil geo 有關mechanics 既野都可以問
ps: 無讀過 geog

18 5*
考前冇操過PP 淨係睇書 睇筆記